\documentclass[]{thesis}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel}


% Title Page
\title{Project BlueFarm}

\author{J.S. van Leeuwen}

\usepackage{array}

\graphicspath{{Afbeeldingen/}}

%%%dit is voor bibliographie
\usepackage{apacite}
%%%% voor tekens
\usepackage{amsmath}

%afbeeldingen
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=4cm]{hrlogo.png}\\
        \vspace{.5cm}
        Instituut voor Engineering en Applied Science\\
        Opleiding Elektrotechniek
        \vspace*{1cm}
        
        \huge
        \textbf{Project BlueFarm}

        \vspace{0.5cm}                
        \large
        Remote control farming
        
        \vspace{1.3cm}        
        \normalsize
        \textit{Bachelor thesis}        
        \vspace{1.3cm}
        
        \large
        \textbf{J.S. van Leeuwen}    
            
        \normalsize
        \vspace{0.5cm}
        Rotterdam, \today
        
        \vspace{0.5cm}
        \includegraphics[scale=0.44]{CDS.png}
                
        \vfill        
        \begin{tabular}{ l l }
			Docentbegeleider:			& K.A. Muilwijk		\\
			Eerste Examinator:			& N.N.B.			\\
			Tweede Examinator:			& N.N.B.			\\
			Bedrijfsbegeleider:			& H. Rosenbrand		\\
			Externe deskundige:			& N.N.B.			\\
			Student nummer:				&0928948
        \end{tabular}      
             
        
    \end{center}
\end{titlepage}

\chapter*{Contact informatie}
\begin{center}
Docentbegeleider:\\
K.A Muilwijk\\
010 - 794 4679\\
k.muilwijk@hr.nl\\
Academieplein AP.D00.036\\
G.J. de Jonghweg 4-6 (Academieplein)\\
3015 GG Rotterdam \\
\vspace{2cm}
Bedrijfsbegeleider:\\
H. Rosenbrand\\
+31 (0)85 - 485 1234 \\
hans@cds-electronics.nl\\
Galileistraat 32A \\
3029 AM Rotterdam\\

\vspace{2cm}
Afstudeerder:\\
Jim Sander van Leeuwen \#0928948\\ 
+31634827041\\
0928948@hr.nl\\
jim.vanleeuwen@outlook.com\\
Mathenesserlaan 375B\\
3023 GD Rotterdam\\


\end{center}

\chapter*{Abstract}
This is where the abstract goes

\chapter*{Samenvatting}
Hier komt de samenvatting

\chapter*{Voorwoord}
Hier komt het voorwoord
bedankt cds, docent en geef aan wat de ervaring was

\tableofcontents

\chapter{Inleiding} 

In deze technologische revolutie vragen steeds meer bedrijven om elektrotechnische oplossingen om het werk het voor hen en hun personeel makkelijker te maken. Zo zijn er tegenwoordig veel vragen over hoe bestaande producten met elkaar en het internet verbonden kunnen worden. Internet of Things (IoT) is een hype die precies omschrijft wat veel bedrijven vandaag de dag willen. Bedrijven willen bijvoorbeeld dat hun producten van een afstand bestuurd kunnen worden met een smartphone en dat hun producten data kunnen sturen over de status en externe gebeurtenissen. \\ 

	CDS electronics is een productie en ontwikkelings bedrijf in elektronica en heeft een opdracht aangenomen van een klant met een soortgelijke wens. Binnen CDS electronics is dan ook meer dan genoeg kennis en voorzieningen om een dergelijke opdracht aan te pakken. Fancom is de klant waar het om gaat en Fancom is een bedrijf dat zorgt voor automatisering in vee stallen waar o.a. kippen en varkens worden gehouden. Fancom ontwikkeld producten waarin onder andere elektronica van CDS electronics wordt verwerkt en is al vele jaren klant van CDS electronics. \\
\pagebreak
	
	Een van de producten die Fancom levert, is een set gemotoriseerde luiken die de in- en uitvoer van luchtstromen kan reguleren om temperatuur te kunnen beïnvloeden. Deze luiken zijn te zien in figuur \ref{luik} en worden open en dicht gedaan doordat er een touw in- of uitgerold wordt door middel van een motor.  	 In een bezoek aan Fancom in Limburg	 zijn de motoren in actie gezien en gefotografeerd in figuur \ref{im60} en \ref{im125}. Deze motor wordt aangestuurd door een motor regelaar die is ontworpen door CDS electronics en heeft de naam IM60 of IM125, aangezien het twee vergelijkbare modellen zijn.\\ \\
	\begin{figure}[!th]
\includegraphics[scale=0.215]{luik.jpeg}\label{luik}
\caption{Luiken voor in- en uitvoer van luchtstromen}
    \label{luik}
\end{figure}
\pagebreak
	
\begin{figure}[!h]
  \begin{subfigure}[b]{0.4\textwidth}
    \includegraphics[scale=0.153]{im60.jpeg}\label{im60}
    \caption{Moter van de IM60}
    \label{im60}
  \end{subfigure}
  \hfill
  \begin{subfigure}[b]{0.4\textwidth}
    \includegraphics[scale=0.153]{im125.jpeg}\label{im125}
    \caption{Motor van de IM125}
    \label{im125}
  \end{subfigure}
  \caption{Motoren}
\end{figure}

Vanuit een centrale regelaar die Fancom ook produceert kunnen de luiken worden aangestuurd wanneer het nodig is om de positie van de luiken te veranderen. Het is ook mogelijk om de luiken met de hand te bedienen tijdens het onderhoud van de motoren en bijbehorende aansturing. Onderhoud wordt gepleegd door een monteur en daarbij moet deze de luiken op een andere positie zetten om bijvoorbeeld het touw dat de luiken bediend te repareren. De monteur moet vaak heen en weer lopen van en naar de bediening om de luiken van positie te veranderen. De monteur moet ook de motorbehuizing helemaal open maken en met een kabel de gegevens er uit laden. 
	


\end{document}          
